［遍地開花］警察呀，一定要入黎睇

已經有第一個警察出左聲

反修例，支持獨立調查委員會既警察
聯絡我，幫你發聲，我唔係鬼
就算自己係入邊乜都做唔到，你仲可以有個渠道講出黎
比佢地知自己人都唔支持自己人既時候
就會開始反醒係咪自己既錯
令到一班殺紅眼既黑警懷疑自己友
唔敢咁狼
令到一班自以為權力遊戲既高層控制唔到一班唔服自己既伙記繼而懷疑自己既判斷力
令到一班示威者減輕對警隊敵視，憤怒既情緒
社會已經失控，你地既出現就係轉捩點
你地唔係孤軍作戰
心裡面既聲音係你地既武器
我知大家係好懷疑，我都好驚
好驚放蛇比人約出黎打
但都要試
係獨立調查委員會成立之前，你就係獨立調查委員會
我地目標唔係警隊，但係第一道牆就係警隊
最斯文既戰爭，就係對面投降
而且以我地既「所謂戰鬥力」，根本就係出去比人打，都仲可以暴亂
長期咁落去，唔係辦法
未結束之前，你地都有責任去維護香港
你覺得自己仲係警察，你搵我啦

Please share
Ig:treemen09 dm我
冇tg，你真係白警，你就要相信我，已經有第一位企出黎
唔駛follow我，如果你真係有心，我要知你真係白警
而家元朗班人已經覺得係警察保護佢地
長久落去，又會有更多中立派會覺得警察幫政權係岩，又會再相信多一次政府
成個運動就完，輸左係警察手上
前線都已經好無助，次次都出去跟住又走，跟住又話掟野，比人打下，食下彈咁就完
好似個個出去睇，試下催淚彈咁
呢條戰線好撚好撚重要
唔可以比個運動變質，由14至16到19
每次由開始睇住佢終結，到而家係好左，我地冇階段性勝利，不過好成功。但係而家已經係膠著期，一定一定要發展呢條戰線

另外，我唔會再信你d同事，所以希望你明白，ig treemen09 dm我 please....

師兄覆錯post?

Push

係咪無政府狀態？
警察話事

已有公安帽

又話元朗小警察唔夠人
而家又係到哂馬
白警你想做小丑咩？

推

屌你老母死黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細
拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞 冇人監管天會收你地

pish一下

黑警已經殺紅了眼....
出來講下野好嗎？警察

Sorry啊 㩒錯負評

No problem
Thanks bro...

push